有無人在何俊傑醫生箍過牙？

下星期約左見面 之前爬左文佢都唔錯
所以想睇下有無人有介紹 或者評下佢好唔好🙏🏻🙏🏻
（好似有介紹會平少少）

或者有無巴絲係屯天元有箍過牙覺得不錯
可以分享下嗎？

lm